美斯同C朗都係垃圾！

睇睇麥包同下欄突，真係歲月不饒人，應該要面對現實。

佢地都係垃圾！